咪裝修Starbucks 元氣！！！！

美國日本人見到以為你攪鳩佢，以為同一般搞事暴徒冇分別呀！！

無左外國輿論壓力，中國可以為所欲為！！！！

你可以罷消費，齋坐唔買，但Starbucks 呢d美國icon真係咪撚攪。

連登仔唔好贏咗一場戰役輸一場戰爭呀！！！

Push

負皮既不妨辯論下

屌你啦，黑心企業一定要大搞！

Starbucks真係輕手啲
同埋要全民寫信比Starbucks總公司叫佢換franchisee

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

仲有堅決罷飲
Starbucks 好難戒

我地自己人梗係知咩事啦

鬼佬唔會知伍淑清係邊個

去怡和 Pizza Hut 肯德基

推

負皮既企出黎同我辯論！！！！

Push’.

!!!!!!

收皮啦p牌狗

你唔係？

五大訴求，缺一不可！！！

我係p牌唔係狗，你呢d中共網軍收皮啦

4個月先開第一個post

我就係忍唔住出聲先開post

你講下裝修有咩好處？講出黎大家討論下囉

一句5毛就收我皮

講多幾句就知大家咩料啦

P牌推唔郁都照推！！！！

沙田好運間元氣好多大隆那陸客，各位發夢手足，搵日沙田有民間活動要去同班支那人興祝一下！！

文宣做嘢
向世界
證明紅底蝕侵蝕 美國，日本企業，文化

而唔係叫停

唔好俾人帶風向一條友去裝修其他人傻西跟埋

一來已經 刑事毁壞 有送頭風險

二來真係幫唔到場運動

食薑飲綠茶呢d無犯法但達到最佳成本效益呀 真係唔想手足們比人告黃志偉話要坐監而又對運動冇幫助。

每位手足都好珍貴，已經有好多人被捕，！！！

五大訴求缺一不可！！！

我就覺得冇所謂既
依加咁樣仲好 港島區淨係開朝早就收檔
Starbucks sale唔關我事
繼續裝修啦
其實partner們
我地可以做好多野
浪費佢地既奶 啡 總之增大佢地既cost
依加提早閂鋪食貴租已經好慘
雖然我地前線既慘既 有咩事都係我地食左先
但依d係我地做到既野
同埋 full time係唔會罷工
會罷工個堆全部都係大專生part time
所以其實咪一樣

利申：part time IC就resign

#323323

咁多以為，你估全世界都無腦咁接收資訊嘅咩